我接受林鄭道歉，好，大家收隊

俾啲掌聲自己！
返屋企睇fb了

道你老母
歉你老母

想我嬲

收你老母

隊你老母

接你老母
收你老母

係

女你老母

義士呢, 你老母

好，收隊上禮賓府同林生慶祝父親節！

道你老母
仲有停止秋後算帳
調查黑警

一直都係五毛

警犬收隊就得啦，我地唔好收住

收你老母臭閪

收你老母臭撚化閪

受你老母

宣佈咗香港今日正式立國?

道歉要露出胸部是常識吧?

屌你老母臭閪

收你老母閪 道歉要用代言？
仲有佢未話收回條例

撒回送中惡法
林鄭月娥下台
收回暴動定性
追究黑警責任
釋放被捕義士

咁撚重口味

道你老母 我要撤回啊 屌你老母

道左歉
算係咁啦